<resources>
    <string name="app_name">Azkar</string>
    <string name="title_dashboard">Dashboard</string>
    <string name="about_app">"Azkar-اذكار
    \n النسخة : 0.0.1
    \n تم بواسطة : عمر ثامر
    \n\n تم انشاء هذا التطبيق لغرض المواضبة على الذكر لما فيه من فوائد عظيمة،
    \n  التطبيق يحتوى على مجموعة كبيرة من والأذكار والادعية مختارة من القرآن والسنة
    \n  كاسماء الله الحسنى
    أذكار الصباح،
    أذكار المساء،
    أذكار المسجد،
    أذكار الطعام،
    أدعية القرآن الكريم،
    دعاء ختم القرآن الكريم،
    ايات الإستغفار في القرأن الكريم،
    ايات التسبيح في القرأن الكريم،
    أذكار الوضوء،
    أذكار الخلاء
    \nتطبيق بواجهة عربية سهلة الاستخدام ومتفاعلة،
    هذا التطبيق يجمع بين الادعية والتسابيح حيث يمكنك إختيار الذكر أو التسبيحة وتحديد عدد مرات التسبيح والبدء بالتسبيح كل ذكر أو تسبيح له عدد معيّن\n
    سيسهل لك هذا التطبيق التسبيح في اي مكان، لا حاجة للسبحة، فقط تستخدم هاتفك المحمول وتفتح التطبيق،
    سوف يمكنك القيام بالتسبيح و بقراءة الأذكار بشكل منظّم و سلس بما يتناسب مع برنامجك اليومي والأفضل من كل هذا أن الأذكار والادعية سترافقك أينما ذهبت.

    التطبيق مجاني ولايحتوي على اعلانات ولا يكمن اضافة اي اعلان مستقبلا.

    \nمميزات التطبيق:
    \n التطبيق يدعم الوضع النهاري والليلي، حيث يمكن أن تسبح في اي وقت ليل او نهار، تم اختيار تصاميم والوان مناسبة للعين عند الاستخدام التطبيق في الليل اوالنهار
    \n يمكنك ارسال او نشر اي دعاء او ذكر أو تسبيح مع الاصدقاء عن طريق احد برامج التواصل الاجتماعي كفيس بوك ،الواتس اب، الانستكرام ، التلي كرام وغيرها ...
    \n يحتوى عل قائمة مفضلة من الذكر، حيث يمكنك اضافة اي ذكر أو تسبيح او دعاء إلى القائمة المفضلة واستخامها كورد يومي اي عدد تريد
    \n يقوم التطبيق بتذكيرك يوميا عن طريق ارسال اشعار في الصباح مرة وحدة، يحتوي الاشعار على احد الادعية، حيث يمكنك توقيف هذه الميزة.
    \n سوف يتم حفظ عدد التسبيحات التي تقوم بها تلقاءيا في قاعدة بيانات خاصة ومنظمة بحيث يتم حفظ عدد التسبيح لكل ذكر أو تسبيح معين على حدا. هذا يساعدك على معرفة العدد الذي تذكر به لذكر معين طول يوم او اسبوع او شهر او سنة
    \n يمكنك تصفير العدادات لجميع الأذكار والادعية والتسابيح مرة باستخدام مفتاح واحد، او يمكنك تصفير العدادات لك دعاء او ذكر لو تسبيح بشكل منفرد
    \n\nسيتم تحديث التطبيق وإضافة له مميزات أخرى من وقت لآخر، اذا كانت لديك فكرة أو رأي او ملاحظة لجعل التطبيق افضل، اكتبها في الكوكل بلي وان شاء الله ساستجيب لرأيك باقرب وقت ممكن

    الاذونات التي يحتاجها التطبيق
    1-INTERNET
    لغرض الوصول الى تطبيقات تعليمة اخرى في ال Google Play

    2-RECEIVE_BOOT_COMPLETED
    لغرض استمرار ارسال الاشعار بعد اعادة تشغيل الجهاز
"</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
</resources>
